比廢老打尖嘅應對方法

你可以直接同佢講
：唔緊要啦你行先啦，反正你遲啲都行先過我

捉撚佢 打！

上連登問人應對方法

『你先吧，你冇乜時間剩』

精神勝利法?

都不外乎係動之以情說之以理嘅啫

一下扯撚住佢個袋屌佢乜撚野呀